有冇絲打有玩戀與製作人？

好好玩呀

正呀！！！

你id係咩？Add你

我加爆咗人啦

Oh so sad

有玩台版

下次別喊救命，直接喊白起

課金地獄
想要既卡次次都要課金先拎到
好少出d只要努力肝就會拎到ssr卡既活動

陸服依家個玩法複雜到R曬頭
已棄game，轉玩陰陽師
起碼陰陽師俾到努力肝就會有回報既滿足感。

周棋洛好正

我要許墨暖男不過真係好貴呀 要課金

隻驚係要重課先會玩到我都課咗唔少

已課幾千

今日先諗住search下有冇人玩，就見到個post

白起最高

咁多！！咁絲打你一定好勁

白起真係幾好

李澤言

絲打勁呀！！
咁咪儲左好多靚咭？
想問下個票房爭奪戰其實點玩，我常輸嘅

我都有

有冇人儲緊白起最新嗰個？
用石用到好肉赤

白起正！
你地儲左幾多個ssr?
好想抽中白起既激戰

我都有儲緊，係呀用石用到好肉赤

我有2個ssr

揀d低level過你嘅，咁就唔會成日輸

我都係得兩個其中一個仲係啱啱12日嗰個許墨

我都係呀

之前有玩 記得前排新年無啦啦有電話打俾我
點知係周棋洛打黎講新年快樂
隻game好窩心不過一定要課

真係玩到重課 不過真係停唔到

有7張SSR 但洛洛得一張 3張許墨 3張李澤言

票房爭奪戰你hold住人地個icon睇到人地出咩牌

屌 佢打左黎3次我都missed call

咁係咪都要出番嘉賓啲牌至得？

最好係 但試過唔係都無乜大關係 你張卡夠高lv就算人地岩嘉賓都輸 如果一樣咁勁就睇嘉賓

Agger 煩到嘔尷尬到爆

好勁呀，你課左幾多？

白起好正

留名

官方個玩家討論區已經好多資源又有大量玩家line group，變咗冇咩人上連登開post傾掛
同埋個Youtube廣告好似令好多巴打好煩厭

無真係計過 幾千掛 目標係周棋洛張160000卡

抽到ssr先係惡夢既開始 養佢好貴

白起真係好正不過玩左陣聞到陣重課味就del左

白起無興趣 反而fing左萬幾鑽拎左張李澤言

成班毒絲腐女
利申: 女朋友有玩

係時候儲定鑽唔好亂fing過周棋洛生日

陸服同港台服都有玩
李澤言推

總裁
之前都無課金 就係為左總裁嘅屏息課左！！
忍手依家仲差少少就有喇！！！！好感動

就係啲卡唔夠勁囉
養卡真係好難，啲道具難儲到死

李太在此

之前課左二千幾 game已刪
玩返A3算

以前玩奇蹟暖暖有課
而家轉左玩戀與製作人 比較冧李澤言同白起
不過堅持唔會再課金了

個陣我病到死死下收到咁開call都真係好正
雖然我是李太太

我課月卡咋！
幾十蚊日日有30石送
幾抵玩

禮包好少課
除非係優惠HK$8嗰d
急需就會課$8

以上内容由許太太提供

估唔到個熱潮仲喺度

上年玩到好癲，9SSR
而家已經完全冇玩
劇情太虐

都係台服開先玩
有睇youtube後面陸服劇情

啲老公忘記曬我
戀與守寡人

我有呢張 但呢張其實冇想像中咁勁

行動單極最強 淨計數值SSR冇一張係高過佢 推關好好用

你地點拎到激戰？ 用1800鑽抽？

我單抽抽中

玩左幾耐？

我諗緊課唔課好

課 g持

4日

三千鑽用剩四百
好肉赤，但僅僅換到白起新嗰個

換咗凌肖 好正

好葡萄呀

你覆得咁快既？

社畜 去緊翻工 要養老公s

陸版兌換碼: fFIirWEYwfwb
有鑽 各位太太請享用

我幼教啱翻到公司

攢錢養仔

但唔係成日咁好運 剛剛5抽全R卡

正呀!!終於連登開POST討論隻GAME!!!

台服？

係呀

Lm先
我四個都啱
中台服雙修

本身都雙修 但兩邊一齊開event就破財

有冇李太太可以推介下李生邊個約會最SWEET
暫時我睇左新春之約同赴法之約

睇微博啲人話24hr個張卡 好sweet
雨天之約完全唔知做乜
天台都唔錯

赴法之約都唔知做乜,,,睇完唔係好覺得SWEET

係 我都有 開左3個
得翻56個紫心

D紫心好難儲, 消得快又貴
專簡D SWEET既約會睇, 其他睇YOUTUBE算

在你身邊好正
但我冇睇佢 睇左白起 入睡個個笑死我

有冇cls太太？

有冇絲打講下呢個遊戲既魅力係邊
次次用手機睇youtube都係佢啲廣告

劇情 七章打後都幾高質
bgm好有心思
有得ff下有咁多咁正既仔溝自己
解悶 翻工撘車好耐 做曬每日任務就岩岩好到

白起
明明一代戰神
李澤言 周棋洛
身邊d人玩 我都識佢地

睇我名

許太太你好

第一章開始已經覺得高汁啦
非常同意!!"解悶 翻工撘車好耐 做曬每日任務就岩岩好到"

我中服個邊喺淘寶買左個自抽號
開頭有成2萬鑽 100幾張星河卷
因為試過自己玩實在太困難

不過講到底都係要不停儲鑽先唔洗課金

微課加儲

陸服有兩個新男人 好正

新春之約叫好sweet 同長

白起

已拎白起

好肉赤

同我約會最sweet 我老婆好幸福

月卡都無課?

新春之約好撚甜

冇呀開game到而家儲落3000鑽
一炮過無唒

好想快d出新劇情

抽到乜?

係囉 狗疊

好想台服快d有結婚卡 一定重課等嫁周棋洛

張卡勁靚 我進化左
但婚卡張張都食相機 救命

大家點解會入左坑既？
我係好好奇點解個個都玩 我就入左坑

赴法之約哂黑卡而家醒喇 睇左youtube先決定開唔開

我係有日悶得滯睇下app store有咩game 見畫面幾靚就奶左野

話說呢個game好似話會整~3年 依家個劇情只係1/3
個世界觀應該好大

我都拎咗

櫻花活動好似入唔到。

但許墨張 cg真係好型。點解唔做卡

等賠償

我都入唔到

嚇死我 以為得自己入唔到

想問呢三張SSR邊張值得換多d

我覺得都唔太值得, 除非你卡關勁卡過
因為平均卡升到盡都唔太勁, 後期要靠雙極/單極過關
如果唔係卡關追劇情,我建議等活動出勁SSR/SR會化算D
BTW, 我抽中左星與眸, 都唔錯幾好用

自從上次元宵節 李生張SR都2300鑽, 已對今次白起SR 2300鑽無感...
利申 兩張都拎左

Thanks
課左都仲未攞到屏息

屏息太貴啦....我放棄左
而家儲住鑽石,等"沈倫"一擊即中

掠奪者評價較高 而星與眸號稱最廢SSR
睇你卡牌缺咩屬性嚟換 缺親和換星與眸 缺決策換掠奪者

高手
我仲以為星與眸幾好用添
謝更正

前期幾好用 不過星與眸係親和行動較高屬性 係粉綠卡入面唔太突出 例如卡池入面嘅眷戀海風 前排活動嘅齒間溫柔都係粉綠卡 但藍綠的掠奪者現階段較少有 睇你缺咩屬性嚟換會好啲 不過睇卡面我會建議掠奪者 卡面好靚
Btw唔係高手

建議上面絲打等四季卡 勁靚 數值好似係雙極卡
但如果而家唔夠打既話咁就照換喇

一堆大陸雞

好難儲得齊羈絆進化嘅道具，
好氣餒

沉淪係陸服係累充388人仔就拎到唔洗草鑽

之前好迷白起好正呀
啲msg同留言睇到我
但玩玩下覺得太煩就棄左

開ser 到依家課咗成千五蚊
平時唔會課金
為咗李總同洛洛 我願意

已儲9千鑽

玩左兩個多月 微課 差不多$200
都係得一張許墨免費ssr

今次個活動，因為露額太q

世界第一甜，華銳李澤言

可以一試 多謝推薦

練緊桃之夭夭 唔鐘意許墨 但第一張決策SSR

許太太say個hi先
好想知大家課咗幾多錢
我已經習慣每日點都課8蚊雞先
我成日癲到上網會揾圖嚟save低

咁有錢？ 上個月課左95買咗好鬼多嘢有5000礸 下個月開始可能課月卡就算 暫時未有咩活動 可以回一回氣

陸服太太們今日記得online 好sweet啊 最唔sweet個個可能係言 但我都睇到笑 點解呢個男人可以咁正 仲攞咗400礸！

其實點玩陸服？
用唔到大陸apple store

想問太太每日課8蚊買咩??
利申 我課金獎勵拎到許墨SR-深陷喇

陰陽師同伴

dl 嚟玩吓先

Facebook見到，唔知仲冇冇人未兌換
雖然冇咩用

🌳城市暴走卡兌換序號：JhU4h6gp
🌳兌換開放時間：2019年3月12日 12:00~2019年3月17日 23:59
🌳信件到期時間：2019年3月24日 23:59

👉兌換網址→
👉兌換教學→

慳時間掛機, 慳番D電打機好好多

點樣先可以令李澤言多啲update staus同打電話俾我
苦戀嘅感覺好討厭

屌你老母
日日都和你一起登機的是誰

特權補給果個8蚊禮盒
我上星期都拎左啦

上個禮拜為咗想拎深陷先課多咗 依加少咗架啦

卡 有新卡就有 r卡都有

轉地區！ 求其入資料就得 之後down完轉翻hk就得

有玩呀～啲卡難抽到喊（非洲人

除左課金，有冇得再快啲

升星 進化
3星一個staus / message 或者電話
部份約會開完四章都有

有無周太太有比錢幫手搞周棋洛慶生活動 利申想搞埋一份

有玩過陸版
難得一次手遊歐氣爆發
淨係課佐3蚊
玩佐大半年賣出去都值200蚊

你賣老公

垃圾疊紙不了

都好慢

陸服兌換碼 各位太太請享用
fFJcxRzTd2Rg

睇完第14章表示好想快啲更新劇情呀！！！

白起好靚仔

我未睇過咁好睇嘅故事 勁想跳去陸服

跳啦 陸服好正

19/3 又出新卡喇
許夫人準備定

邊到有details?

台服嘅玩家又有嘢兌換啦

⭐兌換序號：7ZewYcCMkVcQ2
⭐兌換獎勵：💎鑽石 x 50、❤體力 x 100
⭐兌換活動名稱：戀與100天預熱福利
⭐兌換開放時間：2019/3/18 18：00～2019/3/20 23：59
⭐信件到期日：2019/3/27 23：59

✍兌換網址→
✍兌換教學→

許太太記得拎花

有無絲打發覺洛洛既SSR活動好少

新手留名
想問一般開新卡池係咪都推薦all in
定係抽普通pool好過
p.s.無特別鐘意邊個男人，只係想多d ssr過關

有冇絲打玩陸服？好想玩陸服 但下載完先發現冇大陸卡課唔到金

有啊 課到喎我 我用翻hk地區課 但貴小小

玩到棄game，佢啲許願勁難抽到sr or ssr
想課金佢啲package勁貴，唔抵俾

無啦啦送咗700鑽畀我抽到2張ssr 同3/4張sr

請教一下 係唔係用大陸區下載遊戲 然後login返hk地區去課？

羨慕

遊戲前期啲卡真係好抽好多而家10抽極都係得9張r卡搭一張已有sr

好後悔冇堅持抽中此生眷戀

玩到第三章kick左係度
想問之後啲鑽石會唔會成日送架？定都要課下金先得

我用大陸地區download,用唔返hk地區俾錢

做多啲任務就有

李澤言張屏息搞到我課金
好撚想要

上淘寶揾大陸apple增值

李太有冇約會好推介！？

屌一張ssr都冇

全部開晒

兩個版都課到就有太陽花 養到窮

陪女朋友玩
玩玩下覺得故事幾吸引
做咗白太太

今日心之所向last day 未打晒乾花記得打

發現好多巴打係白太/李太

許生周生係女仔好鍾意嘅類型

計台版李生好似最多女仔鍾意

有冇太太可以講下個24小時挑戰好迷惘

嚟緊都冇咩節日冇嘢送 微課玩家玩得好辛苦

課到拎到深陷就決定斬手指戒課
依家有6張SSR,，但係淨係進化咗3張，
勁缺骨灰

用曬r卡

終於出新章節喇
感覺好似好虐

有24關要打
每一關對手嘅等級會遞增
所以可以先用20等以上嘅R卡打
上到去再用練好嘅SR同SSR打
咁樣會易攻頂啲
仲有盡量用翻當周主題嘅卡做守護羈絆
會有大幅度嘅加成

當然如果你係歐洲人或課長太太，
有大量靚卡，
基本上你可以亂玩

不過唔知台服會出限30張卡嘅玩法
定優化後嘅無限卡版本
優化後好似會易玩好多

利申：啱啱煲完fb攻略

24小時挑戰睇完都唔明

我都唔明24小時挑戰，
邊度有24關？

我個遊戲冇佢所講嘅更新內容，
又冇制㩒更新，
係未開始？

聽朝0500-0900更新

當票房攻防戰不過有24關，用愈少卡愈好，勁卡要留最尾先用
我get 到係咁

陸服李生新卡勁靚

試多次

Exac7ly
不過台版似係出優化咗嘅無限卡版本
可以用R卡慢慢磨

唔中意白起個新畫風

24 hr 湛藍温度

白太太來了
白起是最好的

白太太+1

台陸ver都有玩
李澤言
陸ver玩耐咗之後台ver重新黎過哂好無癮...

殷初丁都唔錯啊

李太留名

呢隻game一開始以為係比仔溝嘅game

玩玩下無啦啦又科幻又虐又救世

一個二次元老公
一個三次元老公，唔同架！

玩過下
隻故r撚哂頭

呢隻game要課金先玩到落去既 好無癮 玩左一排就無玩了

淘左個陸服自抽號$8rmb 2萬幾鑽百幾張星河

我去到21就冇哂卡，就重置？

即係你要升多d卡/再部署下d卡
重置係for第二日再玩

記得第二日可以一鍵通關，打少好多關

課咗差唔多一千
我愛李總遲啲出結婚卡都唔知點算

好癲 我宜家廢事自己太沉迷課金 上網睇哂咁多章算岩岩見有$78有千幾鑽就買左

youtube廣告煩到dl左，結果玩到53lv
不過無乜課，得一張ssr

本身無諗住台服會課 本身陸服都課得幾勁下
呢張陸服攞唔到先重課

24小時係個強者越弱 弱者越強的遊戲

見啲人話一開始用r卡然後去到後面先用勁卡會過到
第一日過唔哂之後第二日重置完一鍵通關就好易過哂

佢係跟最勁嘅6張卡嚟分配對手 所以點解有人新號得7張卡都過到24(fb社團) 而你有返咁上下SSR SR 又未勁到係課金大佬嘅話 就會好難打

100日送10張券 某小號嘅戰績

我第一日都過唔到24
係靠第二日重置完一鍵喺18關開始先過到24
我得2張ssr

我5張進化滿星SSR 兩日都卡23

試下升多啲r卡到20lv？
我都要幾次先過到24 瘋狂用r卡打 用數量贏

反而想知好感度可以點升辛辛苦苦攞到張卡好感度唔夠睇唔到劇情

城市漫步

除咗城市漫步無其他？跑哂要等下禮拜

記得聽錄音(電話)同回message
好似冇其他

人海戰術有用

睇到第13章 許墨係咪真係衰人？好彩我鍾意白起姐

越後覺得無個係好

睇到13 李澤言同白起都可以仲令我卜卜跳 許墨...不了

許墨真。不了
但係陸服有新男主

許墨唔係壞人 只係立場唔同
B.S係想令女主諗返起以前嘅事 成為Queen 能力可以激發他人的evol (唔知有冇記錯)
一開始許墨的確係抱住利用嘅心態嚟接近女主 但之後有感情之後開始猶豫 佢有好多次落手機會但最後都冇下到手

一開始好唔中意墨墨，但睇得愈多約會同後面劇情就愈中意黑土
真。深陷

冇紙鶴

會唔會太勁
次次十抽都得保底

抽到兩張sr 8張r 但係 個兩張sr我有

24小時挑戰係咪唔會下架？
我好想要李總SSR，佢有限時的話我就課金

我全力攻緊李總張喵喵，

買呢個鑽石會唔會抵過買喵喵道具？

唔使課24hr呀，永久咖
基金係最抵課，不過得一次

溺海好似出名難抽

另外可以參考下首儲1蚊=幾多鑽
通常首儲都會抵過買禮包
月卡同基金都值得課

呢個必買，好抵，夠lv送石
24小時挑戰永久嘅，慢慢啦

李澤言喵喵 我差一格就拎齊啦 好期待

我都係等緊最後一格

已經儲定布丁

依家得300粒鑽
當白起沸騰4月中完左洛洛生日就出既話
到底可以儲到幾多鑽

媽呀唔想咁快就拎到深陷

溺海唔難抽 普通稀有
真正難抽嘅係四大天王 許墨「記憶裂痕」李澤言「交纏視線」白起「熾烈胸膛」周棋洛「面具沙礫」

日任 50x30= 1500
漫步 400x4=1600
月卡 30x30=900
——————
4000
你都係課把啦

星砂有限 進化交纏視線定桃之夭夭好
交纏少見但數值好似差d?

有冇非gay巴打玩

課左基金未

幫我計埋

btw

就係諗緊幾時出SSR課基金
依家爭扎緊沸騰定海角假日，
但我好驚自己最後係兩樣都課哂，媽呀

仲有簽到都有鑽呀，月卡double

交纏啦on9淨係個稀有度拎去打票房都威啲
桃夭交纏都係三屬卡 冇話好定壞啲
得農曆新年期間嘅此生同齒間 係雙屬卡 數值勁啲

仲有七夕

我放棄海角 七夕卡靚咁多
沸騰係白起單人活動睇你係咪白太 如果係我會建議放棄海角拎醉東風

仲有古袋卡小朋友卡同結婚卡
全部都好想要

沸騰約會好正
星空之吻都係
Youtube 睇晒咁多約會咁濟

小屋卡勁得意

新入坑，請問有冇人可以add frd?

10226314，你加我呀，日日送體俾你

老公好正 用咗好多錢

我ios id: 11463108
個名random gen 諗唔到改咩
互送體力

黑土呢張都正

白太太 睇完24章又要再等3個月

11687898

樓上大大們已add
繼續R frd

btw諗緊買唔買月卡， 好似幾抵，但怕一課就返唔到身

想9沖埋小太陽

月卡對單推太太都應該勉強夠(唔抽鑽池的話)
一個月都有四千幾
不過花太就一定唔夠
基金同月卡係最抵

好多人估之後會有大型活動
雖然白起嗰張都好正但決定拎完黑土同李生就收手算

係 又要課
完全唔比人回氣

見到七夕堆R卡尤其是許教授，真係想打鳩疊紙我寧願唔要

仆街但SSR又靚到閪咁

唔抽卡即係淨有活動先拎佢d ssr?

係呀鑽池都係抽免費或者機率up先啦

黑土個古裝頭
李王爺勁正

可能我非啦，平時抽卡都只會補底加係中重複，所以平時都係儲埋啲石等活動，而家有二萬幾石

30 體力 3000 金幤兌換碼: pjjygeta

愚人節信件 (只限今日)
李澤言: 駱駝
白起: 銀杏葉
許墨: 螢光燈
周棋洛: 零食禮盒

11169446
樓上有留既已add

喺邊度入？ 搵唔到個位

fb page 有link

打完14章?

其一啦

如果唔係綁咗ac，又已經課咗勁多（仲有3個月月卡），同埋算係多SSR係手，我應該送咗個ac俾人

諗住放棄台服 養兩個account真係會窮
同埋台服d兌換碼好小氣

絲打好慘
好似好多海外太太都有問題

大謝！

記得今日拎鑽

想問24hr挑戰d章換SSR定sr好

今日先知每日可以refresh, 哂左幾日

Ssr 啦，不過想要其他男人要等下
每日冇記錯應該0500,1700reset

SSR啦梗係!!! 張SSR能力好似仲唔錯

1張800 章
有排儲

400 已拎

白太太選擇換左自己老公返屋企先

留名

打晒24 關一日應該有千幾章

你地玩呢d同玩一個官人七個妻有咩分別

無玩過亦無興趣玩官人，所以答你唔到

張李總係勁適合我用，但我唔係李太

我都係白太，所以諗左好耐

差last 1關過唔到

遲啲有其他ssr
一係換左sr先

好似話50幾日換一張SSR

仆街原來d碎要逐日逐日買咁on9, 無得一次過買哂50塊番歸

一日可以買2塊
可以用鑽重置既，不過唔係好值

朝早一轉，下午5點後一轉，一日可以買4塊（免費）

咁都好d

陸服絲打們
迷城個啲錢換咩最好？

我換哂高級助力同暴走卡

台版lm

白太太留名

陸服同英服lm

今次棋洛個張換唔換好 都要2000幾石。。

已加，好想要你icon個張

中意洛洛就換啦
睇攻略計埋慢步應該under 2000鑽
Sr 親和+行動台服第一，冇親行卡同有鑽可以換
利申:李許太，有親行卡唔換

新手，得2張sr卡，都係換啦咁 thxxxx

唔好羨慕我

剛剛陸服10抽

點解要咁對我

利申：台陸雙修，陸服玩咗半個月，得1張SSR5張SR，陸服明明咁多SR都要出3隻一樣嘅免費SR卡俾我

收到10張卷好想抽呀

依隻game唔課金跟本玩唔黎
下下都等好奈

我屌你老母！

喺seven見到買gash充值會唔知送咩有無人試過同抵唔抵玩

可以睇返fb 攻略區，應該首儲會抵過gash

決定唔抽等卡池活動算
太太請不要傷心

抽過兩次已經死哂心
唔係一樣sr 就係勁多一樣r
等活動啦各位

原來有咁多人玩 以為得自己咁毒

好黑仔 兩張螢光

啱啱開始玩 有咩要注意

注意課金

玩咗一星期 已經課咗一次最貴個個 用曬黎抽1800 得一張李生就Ssr 其他全部sr 同r

有ssr已經可以還神

利申以前陸服30抽 0ssr 3sr

下次課金追活動抵過抽(本人都手臭)

下次唔好啦
下次出SSR就課基金同第二貴既pack啦

可能會重置呢

有追post 好似話我呢張ssr唔錯

已經比左2百幾課完都覺得進度好慢
依家都係得3張SR ,升到lv又停左係到
因為進化唔到，主線玩完第5章停左
因為公司lv唔夠
約會又係無咩進展，因為唔夠卡同紫心

有無d 教學

我都卡咗係第六章 不過我諗過幾日做多啲任應該會過到

公司lv急唔黎，做晒日任等升啦
反正台服劇情先到十四章
Ssr 只能隨緣
第五章應該未使進化都玩到，可能要升下星
約會既話可以youtube睇，可以留返紫心去啲鍾意既約會

其實R卡應唔應該升?
定主攻sr卡，升星星/進化?

優先sr，會勁過r
星砂好難儲，我自己唔會進化r

另外就係公司書記得用左佢，好有用

唔進化但升夠20級用黎玩24小時

我係李太 覺得自己都算幸福
我係停左一年再玩翻 miss曬佢啲生日

二月先入坑
如果早啲就拎到生日卡

諗起愚人節封信，真係好想叫番佢白痴仔

我係岩岩桃之夭夭淨番13日果陣入坑
好彩趕得切

我都係miss咗總裁生日Card
專登去YouTube search嚟睇，
Sweet到痴咗線！！！！！
我嘅總裁呀！！！！！！！！！

見到7仔有廣告
啱啱dl咗

已課幾千 好後悔

台服同陸服主線劇情唔一樣架？

一樣咖，不過台服未出咁多章
台而家14,陸服23

打錯

新入坑 可以加我好友11693940

我會升盡lv+星單極R卡:白起-緊握的拳
因為我前期抽唔到好卡, 所以都進化左部份R卡, 升盡lv但冇升盡到星
進化左:
李澤言-品味
許墨-紀錄
我而家60lv, 得2張SSR, 升左哩幾張R卡打24小時效果都唔錯
如果唔夠打可以參考下

點解??
我課左就快成份part time糧我都冇後悔過

之前我生日佢送左30日特權卡比我
好好用, 升lv儲錢都好快(特別係城市漫步變城市快步)
諗緊課唔課特權卡好
利伸玩左大約3個月未課過金

另外基金係咪值得課?

要課既話特權卡同基金係必課
但抵過首儲

有左月卡，先開始有人權
課埋每日8蚊，體又多，儲錢儲鑽又快
都係每日8蚊姐

聽講之起會出白起沸騰卡
嗚啊有得睇老公出浴

個約會勁sweet

換咁陸服玩

最好露曬啲腹肌出嚟

大家而家有幾多心動值

1256
應該淨係換r卡
要換卡記得今日或者聽日跑完洛洛漫步

幾時！！

睇巴哈，大神預計係六月頭，差唔多可以儲定鑽（12000左右）

遲啲好多燒鑽活動

買左月費頭幾日唔知要人手拎個30鑽， 成日見佢個感嘆號著但都唔知咩事，哂左90鑽

除左儲鑽仲要記得刷定一堆香水同銀杏葉

無錢啦拎完洛洛摺埋等海角等七夕算

七夕卡
李王爺

已準備好

陸服新24hr sr

屌 個張都未有 62個碎片 儲到想死

仆街

玩左台服一個月左右，零課金，真係發住夢黎玩但都做齊日任既

零張SSR卡

其實有冇人覺得精英啲道具好難儲？

Ssr只能隨緣
不過遲啲應該有白起免費ssr沐光
精英道具係難儲
可以喺有精英double時儲下

潛烏龜
忍唔住大笑，李總真係好可愛

白起出nendoroid啦
白太太可以準備定信用卡

勁鍾意李澤言

許教授同洛洛呢

應該遲啲會出
已訂李總

已訂李總too

過左洛洛生日可以透透氣再儲鑽

今次白起整得靚過李澤言
利申李太太

有無彩圖？我淨係搵到未上色既圖

琴日十抽又係抽哂啲重複最勁嗰張已經係許墨柔軟心緒

精英道具真心煩 好難進化 有心無力

絲打玩咗幾耐趕唔到拎黑土SSR

岩岩睇返係3月22開始玩

冇拎到啊因為嗰陣岩岩開始玩完全唔知咩事以為過咪過囉咁

白起I love you

要幾個十連先有機會有好少少嘅SR
SSR

如果卡關又有花可以換左單極sr 先，深夜同酣夢
又易進化過ssr
又或者等遲啲四季卡，雙極ssr，會好過而家啲均衡卡
我自己試過凌晨抽卡好似會啲卡靚啲，不過未必關事
3am 十抽 此生同依偎
5am 單抽 櫻落無聲 光影隨心

我覺得係咪凌晨冇咩關係
我9成都係凌晨抽，最後都係靠課金倒鑽先多SSR/SR
可以換單極SR先然後等四季卡千祈唔好平日倒鑽落海，無底深潭

Yes!!!
要忍手唔抽鑽池真係好難
但後尾醒覺抽極都好難有ssr，不如儲鑽好過

掙扎緊換唔換洛洛SR

周太
周太梗係All in

白太太貪心想要埋洛洛

遲啲應該有白起ssr 沸騰要成萬鑽

咁我忍下先 而家有4千幾鑽

好掛住李總

8000了，希望今次唔使課
上次李總教游水用左成600大銀

好似用鑽買券單抽中SSR既機會會大過十抽

你本身都好多鑽
我好似唔止600

課左五個禮盒加基金先游到水
早知早啲入坑買月卡
農歷新年先入坑已經課到深陷
男人都係食錢既怪物

一入坑就月卡，因為當時嘅漫步冇月卡要手動冇自動
課課吓就嚟就有貓卡
而且似乎個bug改咗，我gur返，又可以課

課左5個禮盒，skip左一堆活動先儲到咁多
為左老公節衣縮食

我李總齊活動卡，課到食空氣

真係好唔開心太遲入坑
李總生日卡黑土唱k卡
初期係李&白，而家係李&許

屏息好想要 但要課成$500

月卡真係要趁早買
同唔好亂抽鑽池
血與銀包的教訓

月卡同投資計劃真係最值得課
我剩係課月卡 而家儲咗萬四鑽 希望可以拎哂沸騰海角同七夕啦

其實副本打番黎，同抽番黎果d均衡SR係有咩用係咪都唔建議哂Gas去練

玩到第十章
唔敢再玩
好似會愈來愈沉重

無其他卡練下都無彷
有其他單極雙極卡咪練咗先
同可以睇下爭咩能力去睇練咩卡

我應該係李>>>許白>周

陸服太太好似估計12000左右一張SSR
如果而家14000鑽應該夠
我而家8000
短期想唔課呀

每日所有體力都先用來刷白白d食材

黑土唱k卡遲下可以用票房d碎片換

許許許

我係 白>>李>>Helios>>周>許>>新角色凌肖

春梅

黑土>>>>>>>白>李>>>>>>>>>周

點算好鍾意bs班高層既人設 Helios嘅話就好吸引

白起出場隻背景音樂每次聽都覺得好熱血

雖然早買早享受
但黑土唔係本命
如果係咁當初就唔打慳返啲鑽

復刻好似貴啲
不過照拎

等咗勁耐終於到雖然唔知買黎做乜同無勇氣掛出黎

有無玩iOS加好友一齊玩
新手啱啱開始玩

掛出黎都無問題呀， 唔識咩game會只當係御守

其實無乜野幾靚 但個鐺鐺好嘈

咁細個都嘈？

係郁一郁大家都望哂過黎

白太太注意 出咗沸騰消息喇
活動時間：2019年4月16日05:00 – 2019年5月16日23:59

活動內容：活動期間內開啟【限時拍攝】活動，活動中開放特殊拍攝劇情和關卡。通關即可獲得特殊道具－「白起的寫真」，收集指定數量即可兌換「白起·沸騰」SSR羈絆碎片及體力、金幣、鑽石等豐厚道具。

－獲得羈絆 可獲得白起的簡訊 關於時尚

－羈絆升星·四星 可獲得白起的電話 精緻男孩

－羈絆進化 可獲得白起的電話 年齡苦惱

－獲得羈絆且與白起好感度達到指定等級 可開啟約會：炙熱之約

【EVOL補給站】將限時上架以下禮盒，提供有需要的製作人進行選購。

販售時間：2019年4月16日05:00 – 2019年4月27日23:59

1.【穿搭提示】禮盒（限購）：內含【鑽石x85】、【金幣x3700】、【牽絆心願x10】、【白起的寫真x79】。

2.【精緻配飾】禮盒（限購）：內含【鑽石x280】、【金幣x4700】、【牽絆心願x24】、【白起的寫真x98】。

3.【棚拍秘笈】禮盒（限購）：內含【鑽石x880】、【金幣x24000】、【牽絆心願x120】、【白起的寫真x498】。

活動提醒：
1.「白起·沸騰」為活動限定SSR羈絆，活動結束後將暫無獲得途徑。
2.製作人領取羈絆碎片達到指定數量後，需請製作人於「我的羈絆」→「羈絆碎片」中進行羈絆合成。
3.此副本關卡重置次數購買及掃蕩最高可直接選擇50次。
4.此副本關卡次數不會每日重置，請製作人稍加留意。

《活動二、累計消耗活動》

活動時間：2019年4月16日05:00 – 2019年4月20日23:59

活動內容：活動期間內，遊戲內消耗鑽石達到指定數量，即可領取大量【白起的寫真】及多樣珍貴道具獎勵，詳情請至遊戲內「精彩活動」頁面查看。

《活動三、福利信件》

活動時間：2019年4月16日05:00 – 2019年4月27日23:59

活動內容：活動期間內首次登錄遊戲，可獲得內含【白起的寫真x200】的福利信件乙封。

活動提醒：
1.僅發送2019年4月16日前創立且通關主線2-9開啟信箱功能之角色。
2.請注意信件到期時間，逾時不補

真係比巴哈班台妹估中係洛洛生完日就到沸騰

老公你等我

白太
加油

係咪要用鑽先拎到

一早預好鑽素材都打哂 準備迎接沸騰

太長唔quote
大約10000-12000鑽獲得

好4成雙福利序號__Ubagnfqa

得返4千 之前屏息用左好多

祝絲打rp爆發

想問下點知自己係台服定陸服？

繁中台服
簡中陸服

又登入唔到
辛苦工程部
一齊集氣補鑽

暫時得1萬鑽
沸騰海角同七夕係唔係只能三揀二
微課白太太

陸服海角七月，七夕八月
如果台服照跟都有啲時間回下血
不過有月卡要拎晒既話都要課多少少

我都係微課白太太
本身想放棄海角 但進化咗個卡面好正
希望代理商做下好人 唔想課咁多

好正
不過香港應該唔會有

想問大家玩台版定陸版多

卡面我係七夕>海角>沸騰
要忍痛放棄沸騰但又唔想等幾個月好矛盾

掙扎緊要唔要沸騰好似好正咁 但海角陸服攞唔到今次要攞唔想又課勁多

台陸都有玩但主要玩台服
雖然陸服多野玩啲但始終殘體所以都係中意玩台服多啲
課金前可以睇下攻略先，可以慳返唔少
陸服可以淘寶自抽號入面好多星河券同鑽石，可以慳返連金都唔使課
不過我淨係夠膽買幾蚊嗰啲驚個account俾人del，但已經有幾張ssr百幾星河卷同二萬鑽

補鑽

我1萬鑽都冇
有d想放棄台服 養2個帳真係好燒錢

Thanks睇咗課金點分配先
兩邊都啱啱開始玩
另外仲想問台服出咗緘默，極夜未

未呀，應該冇咁快，如果台服冇亂調次序嘅話

提多句，忍手唔好係咁抽鑽池
啲鑽留返拎本命卡啦
Ssr ~10000
Sr ~2300

啲活動卡miss咗遲啲有冇得補翻

各位白太太 課l哂兩張 等個銀包一齊沸騰

好想快啲出七夕古裝

呢度好多白起fans

陸服Sr 卡已有復刻，不過好似會貴少少

殘體 不過睇到好興奮

台灣嗰邊好似最多人中意總裁

嗚哇好想快啲出，依家睇曬啲劇情好空虛

Why not both

已課月卡

可以同黑土放風箏啦！！！！

第一次單人抽池
不過作為墨夫人好期待呀

一萬石
呢個數係指最壞情況用哂大約一萬石可以換到？
見到黑土教授就出新卡
未儲到咁多石
另外仲想問週邊產品係唔係得淘寶買到Thanks

黑悠queen

一萬係指標
如果以白起既沸騰計最非要12000鑽先拎到

留意返黑土最卡係陸服
如果sis係玩緊台服就應該有排先會出到個張

官方週邊既話有官方taobao
Search狗疊（疊紙）就有

^新

呢個勁得意

已加

Thank you
咁差唔多每次活動都用成千蚊
不過好在有保底呢樣嘢
兩邊服都玩
想陸服睇咗劇情先

官方依家睇有貨嘅好似得勁少款週邊
見到有款趴趴公仔
應該係同人產品

戀語幼稚園個個都超可愛

啱啱玩左一星期多D, 一張SSR 卡都冇, 廢J一名

頭先見到呢款
雖然係同人 但又幾可愛

儲齊晒道具同鑽石等聽日既沸騰

謝謝你

點解入咗ID會話搵唔到嘅

我將D背景音樂入哂電話
可以隨時聽

咁奇怪

不如我加你

我都搵唔到你

係唔係台服?
係嘅話加咗

係台服

許太太表示好擔心唔夠鑽拎卡放風箏
仲未講跌碎片機率

佢話起活動前會公佈
太太有幾多鑽而家？

萬幾鑽
就算拎盡晒免費嗰啲都要六十抽，不過應該都拎唔晒
唔至少一抽一碎真係唔知點拎

狗疊
永遠黑土都係新活動既受害者

今日公布送十星河更令人不安

太太會等最尾個日抽定點？

狗疊真係狗疊

嚟緊黑土活動友情之羽互贈係
每日送一次，每次唔同人
見到巴哈開七個人一團

七日內送俾七個唔同人會有一張星河(好似係)
其實睇完好似做緊閱讀理解咁，睇咗幾次先睇得明佢做緊乜

【星河許願券】進行許願，除心綻之花與附贈羈絆外，將有機率額外獲得【許墨·浮光】碎片。*此方式碎片每日獲取無上限。[星星]主線拍攝，隨機掉落活動期間，完成主線&精英關卡拍攝，將有機率額外獲得【許墨·浮光】碎片。*此方式碎片每日獲取上限——2片。[星星]友情之羽，心意互贈活動期間，完成主線&精英關卡拍攝，還將有機率額外獲得【友情之羽】，贈送給已發布心願的好友，好友將獲得一枚【許墨·浮光】碎片。*【友情之羽】每日獲取上限——1枚。*此方式碎片每日獲取上限——1片。[星星]分享贈送，星河好禮活動期間，分享活動信息，即可獲得【星河許願券*1】，僅限一次。七天內，每天分別給不同好友贈送【友情之羽】，也可獲得【星河許願券*1】，僅限一次。[星星]每日充值好禮，贈限定【遊樂園】背景同期，每日充值活動開啟，累計充值達指定檔位，即可領取含體力、星河許願券、昇華材料在內的多種道具獎勵。

睇完黑土新卡劇透，原來又係刀...........

睇咗幾次都唔明

玩左啱啱好100日啦一開頭真係重課，個幾月課左5000幾
戒課左一排，依家竟然出沸騰好糾結拎唔拎好

好期待約會

唔夠骨灰呀屌你老母

有文字版，好似都幾堅下
又係刀

Sis你有羽毛未？洗左勁耐關卡先有一條！
我地交換好唔好

已經送左俾你
頭先十抽得七塊碎

Mark 下抽數
74 抽 中78碎

十抽 7次
7
13
11
12
10
12
10

單抽4次
0
0
2
1

Ssr 中左白超夏日同洛洛星之海

決行卡，進化食自拍棍同同螢火燈

啱啱都送咗俾你
已50抽一張新卡都冇而家得48個碎片
至少要抽多二次 冇鑽喇屌
新約會好sad
「當然是queen」

想問非本命純睇數值既話 沸騰值唔值得拎？

刀全部都係刀
仲以為可以甜下

白起少決策卡，呢張決創都算高
但遲啲有海角同七夕都係ssr，所以睇下你想唔想課

咁我儲定錢課金

已換沸騰
非洲人用左12620石

各位絲係點樣換？用鑽石重刷副本？

都唔算非啦，最非好似要成15000鑽

有刀反而超想要

唔急可以遲啲先拎，可以平啲
雖然我已經拎左

都覺得好貴...岩岩睇資料先發現原來屏息用鑽好似少D...早知換屏息啦
利申 李太太

好快手
恭喜

唔知點解課唔到
之前課過一次係得
依家再課就係咁彈支付失敗
但又收到信息扣咗幾次$8
有無遇過咁嘅情況

屏息我都有換....我好似係靠買禮盒換番黎
利申白太太

課金課到窮啦! 原本打算微課玩, 玩左就快100日,課課下都已經2千幾蚊...

我都係第一次課陸服
我ios冇咁既問題

記得刷到2600鑽(好似係) 要去活動到拎花鑽獎勵

同禮盒累消都限時，如果想拎卡記得留意返

原本冇諗過呢個game可以令我課金
本身都係好奇個game係咩先down
真係深陷

我都係
從來都無諗過會課金 點知咁就中伏

新年嗰排為咗拎此生眷戀而開始課金 抽咗七十幾抽都抽唔到

沸騰唔計返鑽用咗12537鑽
睇嚟想拎埋海角同七夕要課金了

好慘真係養男人養到窮
我情人節後先落坑 miss左好多卡
不過都已經課左好多

我都係 最後決定拎晒
到時再課金

海角同七夕白起真係冇得輸!
利申 身為李太太既我都心動

大家建唔建議買禮盒

而家9千幾差唔多一萬萬，仲有一個月拎鑽，活動完前應該有13000鑽到

唔該曬成功換左

我課左3個30(8hkd)同3個390(98hkd)
我覺得抵課 計落30果個最抵 390其次 120最唔抵

79/1.25(掉落機率)=63.2 *3(重置石)=189.6
即係30NT有85石+價值約189.6石既寫真

以上未計金幣同經驗 有錯請指正

好彩仲有下次, 唔係真係反狗疊枱

放個風箏都要俾狗疊撚

如果課金沸騰，應該直接買禮盒定買鑽好？
依家有5000鑽

見巴哈話鑽同禮盒既cp值差唔多～
可以留返首儲俾之後既4人活動

好多白太太呀

唔該你

仲差兩碎片先換到 睇嚟等聽日
想問呢張下面係唔係長期儲值累計
見到無寫時限 官方公告好似無講

係呀，課夠錢就有

Thank you

呢張單極決策好好用
早課早享受

想玩，係咪一定要課金

周太太宣布可以休息一排等七夕

唔一定要課呀，就算唔課都可以拎到鑽
做齊日任，簽到同漫步每個月會有大約3000鑽
不過會慢啲同限定卡未必拎到
Sr 通常~2300
Ssr 就~12000
其實應該話無課係考定力
抽卡淨係抽免單，啲鑽留返其他野
玩台服既話有之前陸服活動時間做參考會易啲預鑽數量
陸服既話其實可以買自抽號入面通常都會有好多鑽同其他資源，十幾蚊就有，不過有一定風險
無課攻略可以睇下(殘體注意)，不過呢個係陸服，台服未有咁多嘢玩住

呢張同秋日私語進化咗個樣一樣勁正
App Store係唔係轉香港區就課到
因為我依家處於課到課唔到
全部睇彩數嘅狀態

我台陸都有玩
Down 完陸服之後轉返香港區
台陸都課到，冇問題
不過陸服淨係課過一次

白起is the best oh my 學長
台版可add
btw 白起細佬白夜係第五個男主角大家知唔知

桃之夭夭其實好靚

腐呢個字唔知點解就咪出來獻醜

玩咁多咪用好多時間？！

屌 比你講到好心塞

其實為乜雙修

求代購

淘左幾錢

好撚正

點解可以平d？

唔一定
利申 課過1蚊only
不過就得3張SSR 25張SR

叔仔
學長才是最好的

暫時應該都係npc不可攻略 但都係重要角色之一

因為每日有碎片拎同鑽池免單都有機會抽到碎片，最尾一日拎就唔使用咁多鑽
不過活動時間短，想拎記得睇返幾時完

Cafe唔係完左啦咩

重要的地方：俾叔仔見下我呢個阿嫂

我知 鍾意BL嘛

呢個game無忽BL.......

我都係9吹下

我再試下先 Thank you

Cafe係之前Zoo Coffee嗰個？

唔係叫凌肖咩 陸服出埋佢卡
覺得佢幾正

我十二月尾見到廣告down嚟玩 嗰陣香港好似都冇乜人玩 而家多咗好多人一齊討論

絲打玩邊個服

台服呀 我都想玩陸服 但我買咗apple music 佢唔比我轉地區求解

最7係我明明係開服冇耐玩既 都冇拎到千鈞一髮
嗰陣乜都唔識同埋冇諗過隻game玩到咁耐

應該係
4月14 完
我都想食李澤言布甸

嗰陣見到廣告完全冇諗過會入坑
更加冇諗過會課金

好似一轉地區就要重新Down Apple Music啲歌

好快應該會再出活動嘅
大陸個度咁hit
淘寶見到有間有賣戀與官方週邊
有Zoo coffee掛飾
唔知係唔係真官方貨

我係睇到李澤言生日快樂嗰個大樓廣告先知呢隻game
玩落劇情又幾正

新白起卡好靚

唔知香港會唔會都有太太出廣告慶祝生日

洛洛係咪有人格分裂?

白起張鋒芒仲正 個約會都

學長才是最好的+1
我friend一知道個消息佢就發晒癲咁話白夜好靚仔

有SR卡添
但其實我接受唔到有第五個男主角
佢真名係白夜，唔知第三章定第四章嗰個題目就係白夜將至，狗疊套路真係好深
佢係操縱雷電，學長就係風，兩個都係自然系

屌好想食布甸

點解咁講，完全唔覺

三千蚊就租到一塊廣告牌啦

有玩大陸版
Btw ssr活動啲卡好難儲
之前白起軍裝果張拎唔到
依排白起果張ssr又係拎唔到

有人話傳聞秘事盒中世界有咁暗示

陸服玩家路過曬個卡

絲打你課咗幾多

如果換既話 許生定周生張ssr邊張好啲？

課到傻閪？

其實CP值都唔高，你鍾意邊張卡面

等遲啲四季卡

4000幾人仔

想出多d呵總卡

仆街ssr仲多過我d sr

兩張都一般 最鍾意個兩張已經拎咗
我係李白太太

原來仲會出 咁我等李總同學長
多謝絲打

棄左game唔課金打到第5章已經生無可戀 升又升唔到 拍極都冇1星過唔到關

唔課只係玩慢D, 每日玩既時間唔駛10分鐘
有恆心唔課金都可以玩到好勁

搞到我好想download番, 其實我覺得故事性好強但唔課金一直過唔到

課左金都未必中靚卡等免抽 儲下石 儲道具 每日夠時間拎體力 自自然然會夠打
利申 我男朋友陪我玩 佢冇課過金 玩左8x日 而家60lv 4張ssr

四季卡無論卡面定數值都靚過而家啲兌換，所以如果唔係卡關可以等下

課金都未必中靚卡真係sad but true
交左好多學費，而家淨係免抽算
絲打而家有咩卡?第五章應該唔算難打

想問係咪會定期轉㗎？用花瓣換嘅卡

你男朋友咁好嘅

哇屌你老母好靚呀

好少男仔肯玩叫極我男朋友佢都唔肯
我初時無課都打到第10關 但嗰陣一有鑽就十抽 sr練滿

唔會轉呀，應該就咁加

一樣192朵花換？

棄左game因為玩到ch5就成日過吾到
但你地令到我以家YouTube 睇劇情解渴

一早睇哂24章既劇情我覺得後面雖然虐但都好正 好熱血

係呀，不過唔知台服幾時出

為忍課金唯有斬手指，吾係驚飯都無錢食

呢個game真係好難忍住唔課金
係唔呀
小心其他post俾人屌你5p字

睇返有絲打話許墨係暖男…

陸服玩家表示已經課到43張SSR，拎左向日葵卡，努力向住迷津進發

劇情真係幾好睇，越到後面越
到最新章好熱血

結婚卡 （傷眼sorry

好乜鬼丫佢唔識氹我想學野咋
不過佢玩哩個game好好彩...抽到新年白起張SSR而我抽唔中...怨念左好耐

一開始識佢咁陽光大男孩
同helios個性格完全相反

李許太揮個手
墨墨新約會又係刀
狗疊

你地如果有免費鑽抽會即刻抽定等齊十張先抽？

免費抽有得儲㗎咩？

好彩我係李白太太，完全冇追許墨約會
太多刀我接受唔到

星河卷

我會儲
同埋真心唔好抽住，要等卡池機率up先抽，唔係好蝕的！
尤其如果對婚卡有興趣更加要儲

多謝金sis你今日俾碎片我
終於拎到許墨新卡

嗚呀面具沙礫啊
呵總+1

CLS 咁J既

而家會咗三十幾張 希望到時唔好嫁錯人

驚已棄，但啲卡面真係好靚
有時見到啲廣告都好想入番坑⋯⋯

課到賣底褲都唔得掂

可以做佛系玩家既

白起新約會都係刀
新卡約會得李總嗰個係甜
果然係世界第一甜

無課金得一張ssr

李太太無悔

好快會有多幾張架啦！陸續有嚟

課左金都未必會有

$8人仔

狗疊搞到好多人棄game

好正

SR都會加？

結婚卡真心cls 死都要拎到真心

黑土係口花花我覺得
不過的確幾識撩
ps睇到14章 知佢咩料

婚卡會係限定鑽池？！

升華係點玩法？

笑死

Sr 冇加呀，淨係加左ssr

初頭好唔中意黑土
後尾睇晒劇情同約會中晒伏，不能自拔
(其實個個都中意，不過最中意熟男組)

一開頭最無感係李周
依家4個都like

係呀，所以要儲定星河
婚卡抽唔到要用144手捧花換 (同之前儲既花唔同)

呢個又係咩玩法來

呢個清楚啲

thx絲
唔想嫁錯人

唔驚架，可以用捧花強娶民男

總括黎講係昇滿張卡既屬性值
以陸服黎計 新關卡如果你嘅卡冇昇華過可以講係過唔到

入面嘅素材最難拎係粒回憶星辰 要28000粒24hrs嘅碎片

再難玩feel到要棄驚

白起真係令人沸騰

希望下個月夢心湖復刻
遲玩miss咗好多卡

其實只要有SSR唔昇華都過到嘅，不過會全一星（仲要係進化滿星滿等SSR
建議練定每個男主每個屬性都有極卡（單極/雙極），再加昇華（SR昇華素材24hour唔算難攞），後期過關舒服好多之餘，去見他都多啲玩法

騙財狗疊

唔想再面對夢心湖，要十幾萬鑽先有機會課穿，是咪痴線

今年先開始玩，但見到都驚
要忍住唔跳湖
十二萬鑽
死不放手

台服太太表示唔知咩嚟
聽落好食錢咁

夢醒湖係cg卡池，搞到好多人退坑
有人課左好多金發現到要課十幾萬鑽先會中某張卡，俾人屌爆

我呢d窮閪都係疊埋心水拎活動卡算

我就係夢心湖完之後棄咗遊 結果miss晒海角同七夕宜家唔爭氣 又返去雙修 睇進度台服應該差唔多出

夢心湖唔值得曬錢唔好中狗疊既計

最衰都係樓主
就係睇咗呢個post我先入坑
而家無底洞課金課到不能自拔
玩咗三個禮拜課咗3 4千

我都對夢心湖冇興趣 覺得啲卡面還好 諗住直接skip

我抽咗堆SR同某幾張高機率嘅卡，順手換晒四張SR就收咗手
洛洛張莫奈舞曲都冇拎
SSR淨係中咗李澤言張誓不放手同許墨張遙遠星球
主要係想開晒啲傳聞記事

李澤言張誓不放手出咗六張都未出其他SSR
狗疊真係痴撚咗線

夢心湖後嘅活動因為呢單嘢，CP值高好多，建議大家唔好太衝動，儲下券同鑽以後用好過

1星推真係慘過食屎
許墨d卡真係係4個人之中最弱弱加最少卡

笑左
你係台服定陸服既太太呀?

出咗6張係唔係個期機率有問題
不過有遙遠星球都好呀
覺得黑土係夢心湖個期勁多靚卡

狗疊應該係將特定一兩張嘅SSR機率set得好低，基本上大家都係出好多張誓不放手之後先出其他SSR，有攻略組發現要出最低機率嘅卡需要嘅鑽石完全超過狗疊聲稱嘅機率
狗疊當時仲反咬嗰班重課太太話佢哋拆遊戲包睇機率，搞咗好大單嘢出嚟

詳情可以睇以下呢條link

都喺嗰句，目前只要開夢心湖嘅服都俾人鬧到hihi，儲鑽等活動比較安全（除非太太好有錢/好歐

條link睇到試題笑咗
不過照咁講陸服復刻機會好微咁
仲諗住差唔多月份會復刻

呢單野之後好似話會永不開湖同ssr減價，不過ssr冇減，好多陸服太太都估會用其他方式出返啲卡
復刻個價應該好難搞，之前啲重課太太十幾萬鑽先中

真。無底洞

台服太太 但用外國信用卡貴好多
如果鍾情一個男人就算
但飛飛同李總每日都撥動我心跳
叫我點忍

點樣會平D
唔係照計匯率既咩？

北京

咁台服會點？會係翻5%？

你係咩太啊咁？我係白太

唔知會唔會出湖先真，分分鐘睇定陸服點復刻再算

有冇玩陸服嘅太太已經拎到許墨張ssr 用左幾多鑽左右仲諗緊要唔要課金拎卡 因為卡面真係好靚

唔知呀
可能太大爭議嗰啲活動唔會出好似白起嗰張情人節卡咁

有人計左expected value 每抽0.9碎片
我第一日拎74抽中78塊碎加普通關卡跌嗰2塊拎
你今日有人送左碎片俾你未
如果冇的話我可以送給你呀，我冇人可以送

wtf！！！

真係冇人知
但夢醒湖呢啲咁引到人課金既野辣椒有錢又無理由唔賺

我俾男朋友睇完成隻game，佢就好建議我可以課特權卡，話最抵最有用
但講左半個月我都未肯課

基金都值得課呀

想問下有冇絲知道大概幾耐台服會更新新章節架？

而家玩到第九章慳住玩

做左少少整理，希望你睇得明
.9 係公布左概率所得既expected value
心晴小鋪星河卷有discount, 150鑽一張，計埋今日可以買四張
即4*150+5*1800=9600

岩岩睇返，只限買一次又幾岩我呢啲唔想勁課既人
果然好推介介

太太，一係唔課，一課會返唔到轉頭…

台服課金整理
Highlight 左既係推介嘅課金方式
月卡淨係計簽到double左嗰190,買月卡即得既300 鑽同每日30鑽 (30日計)
可以用呢個比較下買禮盒定用鑽抵啲
基金唔會重置，只可以買一次
首儲就有可能有大型活動嘅時候會重置
如果後期有活動卡想拎可以留番首儲嗰陣先用
希望冇計錯

thankyou！好實用啊

好有心 感謝！！最後決定課個348抽住先

歡迎陸服太太互add好友送體力
IOS1區 ID:100644551

李白太太

added

有無太太打算去北京zoo coffee活動

同問同求

我白許太太
台服？可以add我[member

我而家用哂鑽得38張沸騰碎
應該點課先最抵

課禮包
首儲留返泥4人活動

390係咪應該最抵？
首次課金好緊張，計下要買幾多個

都入左坑唯有將錯就錯

如果有係香港開咪好
絲打有無買過上海Zoo coffee活動嗰啲？

有朋友去咗，話冇乜特別
我哋都覺得去得上海北京好大機會會去廣東/深圳再搞，真喺嚟再睇下去唔去

哪有錢

有得去影下相買週邊都好呀
不過啲嘢貴唔貴
之前見過好似有段片戀與有係香港動漫節出現

用外國卡貴勁多
6480鑽正常788hkd
我買要用99.9英鎊 =成千蚊
貴300左右

之前用咗首儲6480 之後仲會唔會再有

已加 38lv太太 唔好嫌我廢

點會啊

冇啊，搵代購想

大風摑來的

Cp值：30NT>390NT>120NT

香港好似唔點見有代購
IG Shop？

唔知呀我都想搵！！

碌ig 戀與製作人hashtag有souvenir同人cafe
不過得一日

最近好多閃耀暖暖廣告
諗緊如果戀與都出3d嘅話 應該會好癲

見到閒魚都幾多有賣上次活動嘢
到時出多啲資訊睇下香港Ig Shop代購幾錢先

狗疊用f4養閃暖
活動密到

睇到你講走去search
好似好耐之前 之後唔見仲有人搞咁
通常呢類活動有咩做

台服
E5xqMeXy

得一日好驚伏
有多幾日可以睇下伏唔伏先去

感覺呢類活動好似著重交流咁
唔熟驚去到好尷尬

官方活動香港好似得呢次

好毒呀

覺得3d會毀咗

好撚毒

已取thx太太

如果有周邊買想去人生第一次動漫展

好撚毒 同”咩姑咩姑fire”有咩分別

有玩但睇唔明個故事

感覺劇情開始暴走
希望啲伏線會講返

香港好似開始hit
希望今年會出週邊
但呢類活動應該不了

話說微信公眾號關注禮包嗰個兌換碼係唔係真係要用微信先攞到？

有冇打埋平安京

有冇人試過冇啦啦唔見錢
岩岩開game發覺少左幾十萬

絲打係邊到買？

仆街喇岩岩追返post而家先知沸騰要成萬鑽
已經洗濕左個頭喇點算得返800幾鑽

課吧

上年動漫節免費派襟 可以上淘寶疊紙度買官方週邊 唔算貴 一出新週邊陸服通常就有推廣活動

本白太太用咗萬2鑽

冇喎

真心好撚變態，對住個紙牌唱生日歌
之後好似個主持人講到上台同個紙牌影相，仲幸運過中六合彩咁

利申 毒撚年年有去

之前我都係叫白起飛飛 直到我發現白起救返嚟隻警犬都係叫飛飛

如果出AR/VR呢類個人體驗應該唔錯
不過覺得動漫節整體好似無以前咁好

VR好撚假的，個人要整立體喎

硬係覺得整3d老公會好奇怪

好撚毒呀你地

陸服開服玩家嚟lm一入咗戀語市就走唔到架喇(ps 係許太太

我都係白許雙擔

走啦

好似好少周太咁
其實我覺得好大原因係佢配音把聲好似十歲細路仔

變左呵總就

佢個setting係孩子氣d 好正常啫

我直接買禮包

我有d奇怪，唔鐘意聽配音，覺得同自己想像差好遠

大家平時會唔會收同人圖

陸服
fGDbR1nyUmb1
30石 5000金幣

絲邊個區add fd送下體力同碎片我android一區戀與大學

我真係太天真

白起太勁 我都變左白太太

係咪買840蚊台幣嗰個呀

台服攻略組太太既攻略

係，買左又用下自己既鑽

出設定集

點將佢轉做繁體？

同問

應該Chrome translate
唔係好記得點set，我睇睇

我set左一律殘體變繁中

太太們既心路歷程

國際版就係繁中 跟你手機語言

仲有白起細佬凌肖

抽咗兩次已經好好

抽左兩次鑽池仲要無課有三張ssr都差
許太表示提子有溺海
單極卡唔計活動有:
李澤言深夜心事 (決策) - 鑽池/許願樹兌換
許墨專注(創造) - 金幣池
白起激戰(行動) - 鑽池
周棋洛酣夢(親和) - 鑽池/許願樹兌換

係，真係好差，建議你重刷，重刷就有單極卡

我上面講過你睇下

同埋我台服

好q！有冇清d既圖？

一個月3張SSR點做到？

差黑土戈張冇 其他齊

唔知道，不過今日單抽中左張SR

太太係歐州人

抽碎片，好好彩就有機會中到完整sr
不過台服金池未試過中到完整sr
好想要怦然心動

你話你只係抽左兩次鑽池
姐係另一次抽到5張SR+2張SSR?
真係當人戇鳩

腐女post

我今日上網睇人抽先發現原來金池可以淨抽sr/ ssr (唔係碎片) 但人地抽咗成一千次先得一兩張ssr

留名 最中意白起

好葡萄 好多ssr 絲打有冇攻略凌肖

無呀 我都係hea玩，堅持唔課金
最新浮光我差50張碎片，睇黎我應該攞唔到

課金幤禮盒
進化升星樣樣都係錢
早幾日手痕抽左廿幾萬金幤池，中得一張怦然碎

係得咖，不過機率好低
中到完整sr已經要還神

3次仲要無課都已經好好
請不要傷害非洲人
一半卡都係課返黎

Thank you

另外想問呢個係唔係官方嘅？

好似唔係

仲以為官方有出
暫時得 @許墨iris @李澤言k @superhero周棋洛 @白起7 呢幾個？

24hours好難打

我抽左唔止兩次都冇SSR
係到最近一次先抽到一張

感到自己好好彩。。。

但我想要白許

碎成日中
開服到依家抽左10張

昨天已還！！！！！！

係呀應該

好似呢個po好多太太都係台服

主玩陸服

Thanks
見佢地Up啲片幾得意

白起結他

絲拎咗浮光未

李澤言d動物世界勁可愛

拎咗 因為一出就勁衝動課金
絲打係iOS?

李澤言隻貓都勁正

係 貓超可愛

我android
今日先拎到日日都要同好友乞碎片抽卡跌碎片又勁非

唔咁早拎唔洗點課都好呀

票房爭奪戰用鑽刷辰光石抵唔抵

如果想拎復刻d卡就點都要刷但個人覺得好肉赤
我一般都唔刷因為唔想用鑽
但好似拎到嘅辰光石同用咗嘅鑽量係同等
見過微博有人話用免費次數刷返張sr嘅話要用好多年
刷辰光石都係睇你需唔需要拎卡

加咗絲打我id 200094836
絲有記憶裂痕我好提子啊

復刻要大約3000鑽

Added
絲打仲勁 張張都滿星
暗夜花火勁正

Thanks
本身想要黑土個張
睇落要多鑽剩先好換
活動又好似出好密

星級呢d肝下就得
我勁非
記憶迷宮d主線卡全部都好正丁死人

今日先見到個po李太太報到
台服開果日玩到而家
一課金就收唔到手

記憶迷宮真喺冇得輸
主推李澤言，副推白周表示每次記憶迷宮都勁大引誘想課晒返嚟

哪有錢

李太太同伴
不過我喺陸服

睇完巴哈啲攻略頭6張卡唔升盡暫時未卡過24小時

課呢個game只有0同無限

等佢再優化就可以唔使諗升卡既問題
後期係任用卡的

今次陸服出新章本來想拎埋張李總
揸槍真係型到仆街
最後都係哪有錢拎完墨墨d石已經清零咁滯

窮到升天

24小時開頭唔急打喇，等之後優化咗再打爽好多

狗疊應該覺得我地d錢係大風刮來的

唔敢睇月結單

隨便J

儲咗43張SSR
課到想剁咗自己對手
又唔夠素材昇華捉蟲

台服一出已經係可以任用卡

乜而家有限30張咩？
我見佢寫999冇乜遺意

24小時卡咗係非洲
之前無留意升咗SSR
有無咩方法易打啲?

唔多勁卡搞到要升啲R卡升到20黎磨

巴哈有其他太太研究過
啲對手係睇你頭6張勁卡黎出
練勁第7張打後果啲

練多啲炮灰

即係後面個啲照練SSR/SR都無咩影響 夠打就得?

絲打太勁
我得28張忍住手唔算課咗太多
昇華真係難打到hihi我而家未有一個入到打高級素材

之前有用過一個計算器，係內地d攻略組整嘅，可以計出邊張卡好絲可以試下啱唔啱駛
唔知俾唔俾貼link所以google search evolcalculator

勁方便 唔同關卡都有 Thank you

炮灰通常會唔會練R卡先 睇落快啲

幾時先俾我抽到記憶

有冇圖

超正

會點優化？

你想要咩圖？

進化之後再靚d！！邀你唱k

記憶迷宮堆卡

許墨可能要上網搵
得一堆李白周

1) 用卡上限由30變999
2) 快速通關關卡上限變高
假設你以往最高紀錄通到24關，恭喜你，你可以快速通關到18關

基本上24小時會由燒腦燒肝變農

墨墨我有但點貼圖(新手上路sor

求助後我得咗

太太課左幾多

有sr就升sr先，我淨係升到20lv，星都唔升
人海戰術
爭咩屬性就升多啲卡咁

想同墨墨碎紙！！！

黑土係唔係仲有張都係辰光石換

Thank you
不過啲心願用得好快
㩒幾下就無

覺得朋友圈入面有時好搞笑

辰光石係復刻
我估你講心魔，票房章換

陸服開服到而家陸續課咗千七人仔左右主要都係買月卡同禮包

想同墨墨瘋狂做 實驗

佛系李太太報到
估唔到咁多人玩
每朝番工搭地鐵都要較暗個芒先敢開黎玩

我都係
一係就企自閉位

呀係個張
照咁睇票房章平時都係儲起好啲

好似睇過話票房打哂每日5次之後掛R或以下嘅卡
等人地打返落嚟
第二日會易打啲

係平時都會咁做
做日課個贏三次票房會易少少

係呀儲下好啲，一張12000章

點解李許都鏈住我條頸

有時掛完都係出返啲勁對手

搵緊週邊見到
呢個係唔係炒價？
定係限定本身貴

一張本身應該全部都係廿蚊人仔
絲唔係喺疊間舖睇?

票房都係睇運多再唔得就刷新下

啱啱睇完墨墨張浮光個約會
狗疊又捅我一刀

我個心穿左個lone

明明我已經草地咚埋墨墨
疊最後都要質我食屎

好彩墨墨話會補返放風箏

官方睇過 黑土週邊好似得返兩三樣有貨
之後搵到呢間
見到寫賣官方嘢
但普遍都幾貴

睇返其他太太分析補糖
其實同啱啱開始識個個黑土一樣

佢有部分週邊之後有機上返架
無謂俾人賺d黑心炒價喇
btw推介絲打買返隻q版盒蛋可愛到爆

其實呢舊野有咩用 仲抽唔抽到李總

呢個抽公司書
李總要約定石先抽到

陸服拎左花卡向住迷津進發緊

小太陽

四神卡靚到
不過冇咁多錢課

邊個係小太陽

每日一J李澤言

洛洛

嗚呀唔捨得用3粒紅海膽
好想換黑土海褲look

我得李澤言泳褲look
許墨應該都幾好睇

冇錢+1
四神卡窮j都係諗下好

玩大陸服既人多啲？

呢度好似一半半，我見上面有絲打share fd ID都係台服ac

繼續推到1001

網上有人cut佢地四個把聲整成淫野 聽到我頂唔順

哪有錢

陸服買自抽，得左

同白起

開始玩嗰時仲未有自抽
得閒買個嚟爽下

又真係有

原來週邊都會復刻 留意住先 thank you
盒蛋係唔係大約手掌Size？

正解
本身對佢印象係零食
後來唔記得邊度睇到 覺得呢個名仲襯

聽過 黑土病嬌版勁正
google完發現仲有好多
不過多數係b站

推到1001之後你地開唔開係app台
好似易搵啲

大約食指咁高？可能再矮d
但隻隻都可愛到爆

洛洛有張卡叫小太陽(夢醒湖抽
張卡可愛到爆

你地點save佢地既名？

李總: 七夕，暖冬同生日都好正
墨墨: 異國，春日，午後(睇完約會先入教授坑)
白起: 都係相親！仲有沸騰嗰個約會都好正

的的骰骰好得意咁
絲打平時用邊款盒display

感覺我將李總名Set得太正經

墨墨水族館之約都正

原來真係有
後期係唔係變Helios？
未玩到咁後

我用12蚊店d透明盒咋土地問題墨墨得個角落頭

後期為咗救女主變咗呵總
好虐

好可愛呀呀呀
我都有用開Aeon個款
係唔係細Size長方盒都啱

好想快啲玩到後期主線
呢種反差萌幾正

細嗰隻應該都冇問題
我用緊呢個係矮嗰款
q版盒蛋真係好可愛

洛洛變咗呵總之後真係型到仆街
突然get到佢型喺邊

台服出心魔

白起呢張用咗我萬幾粒石勁肉赤

等出新週邊一次過買
運費抵啲
見好似都要最少一頭半個月先出貨

係